中國家用自來水「點火就燃燒」

中國遼寧省盤錦市四營村驚爆一起公眾安全事故，有村民表示家用水龍頭流出的自來水「可以點燃」，洗手的時候常常感覺洗不乾淨，同村100多戶家裡都出現相同狀況，而且「這個情況已經很久了」；更離譜的是，早在夏天時他們就曾向自來水公司反映，對方卻說管不了，放任這種危害公安的潛在風險多個月！

一定係美國佬搞事

俄佬石油啊

發達啦！新能源啊

Meko

連自來水都假

Grand blue

可燃冰溶左咪可燃水囉

連水都可以爆炸

支那人就係賤

諗起碧藍之海ge水同烏龍茶

生命之水

哇！ 發達！ 石油替代品！

有可能係油公司用左水力壓裂

烏龍茶